香港社會嘅核心問題

好多人可能會話係政府問題。

但其實大家有無諗過香港人自己本身都係問題之一。

恕我直言，香港人不論係年輕人或者上一代都係一班「律法主義者」，亦即係耶穌喺在世活動嗰陣經常插嘅人。

先講年輕人，成日以貌取人，用身高、身材嚟衡量人。

為人設下無數嘅規條律例。

例如一定要男人身高一米八、一身肌肉、有錢等等先算係人。

女人就一定要樣靚身材正先算係人。

如果達唔到啲規條律例就唔當佢係人，用冷暴力處理佢。

呢啲行為同埋心態完全係違反人權嘅思想。

而上一代嘅，就成日用地位、金錢、財產、學歷去衡量人，搞到年輕一代好大壓力。

最終搞到2016年嘅學生自殺潮。

呢啲都係罪嘅後果，係香港人本身腐敗嘅表現。

如果大家繼續去充耳不聞、唔去改善嘅話，香港只會繼續成為不快樂城市。

政府固然有責，但市民更大責任。

仲有呢個世界係唔會拎住支槍去迫你做任何嘢，唔好再用「全世界都係咁」嚟做藉口。

已攞BNO 5+1 WFC

走得就好走，趁早準備。

OK

香港呢啲閪地方冇得救
2021年 香港人仲係咁仆街
快D移民

政府固然有責，但市民更大責任。
笑

我走唔到，所以我選擇出聲。

sad but true
好撚鍾意香港唔代表好撚鍾意香港人

人係神創造，本身已經有價值，無需靠後天嘅嘢去加減。

樓主一定係個又窮又樣衰既人,
當你有錢, 你就會覺得班又窮又成日怨既人廢
當你靚, 你就會覺得班又肥但又成日怨, 而唔肯減肥既人廢
人既本性如此

人嘅本性其實係有神性嘅一面，只係大家唔知道。

呢啲人到到地方都有架啦唔係淨係香港喎，自己唔好係咁咪得囉

其實係比例問題，其他地方可能係55波，但香港就91波。

你點知香港係91先

有無諗過係政府政策
教育制度專教到所有人價值觀係咁
而且中國文化一直都係見高拜見低踩

但我想講只係你個圈子係咁

因為市民係最先接觸人群嘅人。

啲高官係唔會落場，所以喺社會不公呢個問題上，市民其實係有責任要負。

連認真同假膠都未識分 番去讀幼稚園啦

我讀咗咁多年書，真係無聽過啲阿sir miss會教我亂咁衡量人嘅價值。

不嬲香港人都係垃圾
只係英國佬為咗利益 含莘養育咗一小部分香港人
但依小部分好多97前後已移民
得返啲劣根臭港人喺度高高在上

讀書為左搵份好工已經係